#
คีย์บอร์ด
 
ผู้
ก่อตั้ง
เผย
อุปกรณ์
สวม
มือ
ใหม่
แปลง
พื้นผิว
Powermat
 
TAP
 
#
แอพ
คีย์บอร์ด
คีย์บอร์ด
คีย์บอร์ด
Ran
ผู้
ก่อตั้ง
บริษัท
ผลิต
เทคโนโลยี
ชาร์จ
ไร้
สาย
ประกาศ
ตัว
อุปกรณ์
สวม
มือ
ใหม่
แปลง
พื้นผิว
กลาย
สำหรับ
ใช้
พิมพ์
หุ้นส่วน
สอง
คนใน
นาม
บริษัท
อุปกรณ์
ดังกล่าว
ผู้ใช้
สวม
อุปกรณ์
แปลง
ตำแหน่ง
เคาะ
บน
พื้นผิว
ใด
ก็ตาม
ตัวอักษร
บน
อุปกรณ์
ใช้
งาน
ตัว
อุปกรณ์
ทำ
ผ้า
ผสาน
ตัว
ตรวจวัด
จำนวน
ใช้
งาน
ผู้ใช้
ฝึก
ชิน
ชื่อ
บริษัท
อ้าง
ว่าน
อก
ทำ
คน
ทั่วไป
สะดวก
ใช้
แป้นพิมพ์
สถานการณ์
เอื้อ
หยิบ
มาร
วม
ใช้
เสียง
เหมาะ
ผู้
บกพร่อง
พิการ
สายตา
พิมพ์
บน
ปกติ
ทำ
ยาก
สามารถ
เอา
ประยุกต์
ใช้ได้
งาน
อื่น
ดนตรี
เช่นกัน
บริษัท
ผู้
ทดสอบ
คัดเลือก
ย่าน
คาด
จำหน่าย
จริง
เชิง
พาณิชย์
สิ้น
ปี
พัฒนา
ที่มา
Ran
 
Poliakine
 
Powermat
 
TAP
 
TAP
 
System
 
Inc
.
 
TapGenius
 
Bay
 
Area
 
San
 
Francisco
 
Development
 
Kit
 
TAP
 
Systems
 
Bloomberg
 
